獌聯下年條中線硬淨到成碌撚咁

唔係燈 純粹鳩up
咁岩睇到買馬迪都搞能掂
下年獌連打3防中真係鋼鐵巴士咁
普疤 爆炸犬 獁迪/卡膠
有無人可以攻得入

條防線豆腐呢

亦都冇人識入波
場場做獎門人 super

支持你燈!

普巴 爆炸 卡膠 同今季有咩分別

和聯
上車希望

有莫拉達

認真覺得條中場硬到癲

加埋馬迪全力守好勁

仲有靴狗呢？ 都未計佢癲狗式搶波

你識

係
最重要係佢
條友好識岩時候茅又勤力

獌區d人叫馬迪企撚開d, 應該就係俾癲狗靴狗踢

買馬迪source?

我地曼聯 不嬲勁 沙b有無女介紹

系，8月8號就黎個下馬威先～～～

無

咁都叫硬 睇黎樓主唔係好識硬

中場3虎

爆炸狗 6'5 馬迪 6'4 普巴 6'3

屌你打nba啊

再嘈買埋can

No way

又燈

好撚痴線
摩狗要獁迪解放普巴未必下下死守
但如果1-0時要死守真係狼狗都咬唔入

驚條春咩唔識入波既

用得摩狗預左啦

成隊死守

仲有摩納哥件法b奴

快

硬鳩中場？

我地利記下年條鋒線快到光速咁
文尼 沙律 股仔 廢明

人類跑幾快都撞唔穿牆

一個大傷完
一個意甲水貨
後面冇兩個冇速度

係都你走先啦沙高

同垃圾簡一齊走

前面完全無買人
1-0個1點樣黎

古仔軒隊遠射搞掂啦

38分夠唔夠護級

夠

莫拉達la

朗隊

沙高又出黎鳩up

古天奴 費明奴 文尼
當佢地雪糕筒咁扭啦

未扭已經比人撞死

洗撚撞咩，普巴打mma，爆炸狗搏命批爭都無牌既

撞都撞唔中牙甘快

利0-0未升級既獌

咪買左沙律

對手波都過唔到呢堆中場 後防當前鋒用都得

呢個post除左我全部反手

得你一個反手

唔泊大巴點打歐聯呀

自己入唔到波咪靠對面隊og囉
咁都要教咩屌

樓主食沙律爆炸左未？

ching咁黑心

硬無用架，要射得出野先得

食緊
但未爆

無自信做乜球迷
我地撞撚死班猁狗都似

bb認真傾波比人上左身？

手信？

小老闆紫菜

可以擺大巴
又可以刷不敗記錄了

不過8月8注定俾我皇屠

睇得出樓主好恨要爆炸
呢個post又吹奏
落bid啦

要！

系

睇下似邊個碌撚啦 似樓主果碌就慘 淋既

仲未連朗隊長 復活做中場派場！

請你立即買！

呢個求千仞 選角好差
好細粒又後生
成個游學修咁

錯post

講得好